高端醫保保費每年加幅會唔會高過大衆醫保好多？

有興趣但驚保費加得太快畀唔起

我地低端人口買唔起高端醫保

係高好撚多,老豆58 買到62
4年嚟,平均每月加兩千

14000加到20000

22000先係

減返年齡加幅，醫療通脹加幅係幾多？

買個 cheap 醫保，有事去泰國，台灣睇私家，夠有突！

買VHIS standard再加topup可唔可行

唔駛 topup, 夠用！

其實真係大病先用到，倒不如從健康入手

會 呢個係當然嘅
高端醫療加幅水平一定係會比大眾高
佢本身嘅用意係比本身經濟水平好or 有公司醫療做後盾既 咁就可以用佢黎負擔個高墊底費去選擇一個平嘅保費
如果普通一般人又唔係話特別concern 一定要着搬私家房或者一定要有每年2千萬上限既
普通醫療計劃又或者選擇一個中間落馬保額嘅中高端醫療
比幾個推薦你 普通醫療: fwd揀易保 cigna choice 建議加top up 因為正常普通計劃係香港一定爆 要有top up去比多出嚟費用
中高端醫療 : 想2000萬上限就cigna elite ，400萬上限就足夠就fwd the choice，基本上呢類型計劃都係全包冇咩特別
你可以喺呢度留低自己歲數有冇食煙等等，我可以比個價錢上嚟，又或者可以私底下搵我都得，我唔介意可以係度比意見你
如果有需要可以搵我，如果有保險上問題都可以問，自問都算專業認真

利申 broker

而家價錢底下通常高端醫療60歲就會突破2萬保費
普通醫療都係萬頭左右
如果考慮affordability 普通醫療係會比較適合
始終高端醫療去到退休年紀都唔會有公司醫療可以去支撐個墊底費，如果變咗要自己比都幾甘
高端醫療雖然做到全包，後生保費同買普通醫療差唔多好似好吸引，但都要考慮清楚之後個負擔能力
萬一有過醫療記錄，就變咗一定要用同一個計劃落去，冇得轉換返個普通醫療，呢個都係一個要考慮嘅地方

當燃不是,4年前經紀俾我睇既保費單,我睇到4年後應該係20000左右

但佢唔只係計年齡加價,佢另外仲會大圍再加價,即係加兩邊
佢差唔多年年都renew份保費表,價錢任佢定

宏利

其實間間高端都revamp過
之前10月cigna elite先升咗5.5%
唔關大細公司問題係好多公司都有調整到
不過樂觀d諗係全世界一齊加既 唔係淨係加你

所以睇保障表嚟預計未來幾年加幅,就一定中伏

不過都大概知個價錢
醫療通脹太緊要。。。
佢加都唔係話特別多 太過分都有人出聲既